我地要贏一定要不斷進步！！！

今日發左個夢:

我係一個和非經過呢幾個月對成場運動有 以下睇法 歡迎大家討論下

任何意識型態或者政治理念的成功都基於人類對其的信念，就例如 張一百蚊一樣 只要大家認同佢的價值就可以用佢黎買野，但有無諗過佢只係一張紙加埋D濕尻圖案就可以換到你想要野，但只要有一日愈來愈多人覺得佢係廢紙的話佢就會慢慢失去價值甚至真係變廢eg. 委內瑞拉

而政權同國家都一樣，佢地只係建基於一個群體的無型的信念同埋支持，無左呢D野佢地就會踏唔住陣腳同收皮，所以政權永遠都會用某種理念支撐佢的合理性eg. 美國的民主人權 ,中共的無產階級社會。 不斷對國民宣傳(洗腦) 到最後佢地就會信以為真藉此建立政權合理性。

所以要對付一個極要做只有兩種方法: 武裝革命推翻 or 摧毀佢的合法性慢慢等佢倒台或者被取代

我地而家的狀態基本上第一個方法無可能做到，勇武最勁都只係得低級火魔，無槍無炮，連D拎低級裝怪(狗)都打唔贏，何況就算贏左都仲要打一堆拎住神裝(老解)一野秒你的怪。

咁就只剩低第二個方法，相信大家經過呢幾個月都已經完全唔相信個同支持政府同埋土共，但佢地仲可以同掌權同運行係因為佢地仲有一班藍絲、無知中立撚、收成期同埋一班權貴的支持同認可先做到，所以我地應該要針對呢樣野黎打

所以我認為大家將來幾樣可以野做:

1. 打輿論戰奪取話語權 摧毀政權的權威同信用

相信和理非入面一定有好多唔同界別的專業人士同埋知識份子，就算幾無知幾蠢的人一比專業人士講多幾句佢地都會開始唔信或者懷疑個政府論調，所以不同界別的專業撚除左貨金幫前線之外就係可以用自己的專業知識同權威去挑戰呢個政權eg. 化學Dr. K. Kwong同埋一D化工人都有做研究或者寫文講TG的傷害同埋後遺症。班政府支持者聽到成班專業人士日日咁講點都會信而且開始懷疑個政府同反感。只要唔同界別追住政權黎打將責任推比政府，久而久之班盲撐撚就會唔信政個政權甚至因為自身利益倒戈。當然呢個係長期目標一時三刻做唔到，要諗下就算老共都用左好多年文宣武鬥先奪到權，何況我地無武裝...

2. “Whoever Has the Gold Makes the Rules”

講到尾邊有錢邊個就話到事，共匪之所以呢幾年咁惡都係因為佢地疊水。因為講到尾港共都係為班權貴同紅色資本服務而唔係大眾市民，佢地之所以有話語權係因為一班財團的支持。我地要有準備係本土打經濟戰同組織自己人的商會，而大家一直努力搞緊的黃色經濟圈就係非常好的方法，有錢比自己人搵餓死班撐共的垃圾企業同商人，久而久之自己人的財力會不斷壯大對家會慢慢收皮，到時自己人講句野都大聲D，我唔信成班商家都唔支持的政府有咩管治權，除非晒佢地共多次產姐。再者仲有好多手足係將來會被判入獄，佢地出到黎搵野做一定會受到好多紅色資本排斥，呢個時候黃色資本就可以為佢地提供一份工作同支援，佢地為我地付出咁多我地點都唔可以放棄佢地!!!!!

3. "One more friend, one less enemy"

我相信大家都知小朋友的價值觀同信念係最易受朋輩同師長影響，咁而家我地最擔心的其中一個問題就係人口被新移民溝淡，但大家有無諗過我地可以將呢班小朋友納入我地的呢邊。呢個責任就落係教育界的手足到，既然建制派成尻日話教育出左問題，好!我地唔單止要繼續出問題，更加要火力全開反洗腦。而睇緊文的同學你地都可以出一份力，你唔係要排斥新移民同埋內地黎的同學仔，而家接納佢地將佢地變為你地的一份子壯大我地的革命勢力。 大家要記住，我地其中一個精神領袖梁天琦都曾經係新移民。

4. "革命尚未成功 同志仍需努力"

運動過左咁耐我地成日都講民主但終究停留係口號階段，實際上我地要點樣的民主? 相信大家都知我想講的就係國父孫中山所提倡的"三民五權"，呢套正正就係近代中國最有受性的民主理念 。就算極權如共匪每年生日都要拎中山先生個名出黎打飛機就知國父的地位有幾高崇，佢的思想有幾咁有影響力。共匪同藍絲最鍾意批評西式民主，老實講佢地唔係完全無道理，每個地方應該有自己的一套的民主制度。既然係咁我地提倡繼承中山先生的三民主義咪既得中華民族的正統之名又可以達到民主呢個目的，唔通班撚樣連國父都要反? 而且咁樣可以搵近我地同台灣的關係對抗赤色極權，西方世界特別係美帝應該都會支持呢個方法。呢個方向我覺得大家可以研究一下。

5. "知己知彼，百戰不殆"

呢幾個月無數手足被捕被自殺，死傷不計其數，理大呢一次更加代價最為沉重，相信大家都汲取到教訓。對住一班完全無人性同道德低線的法西斯人渣，我知道大家好嬲但要知道雙方武力已經嚴重不對等，打輸要比人打甚至坐監，就算贏左都唔可以推翻政權仲要成日驚比人秋後算帳。所以我地應該避免硬碰硬，應該學土共同越共咁打遊撃，久而久之令到佢地日日膽戰心驚，甚至動搖佢地的管治威信。亦都可以避免大量傷亡。國父孫中山都要十次革命起義十尻幾年先成功推翻滿清，我地拳頭同財力都唔夠人地大，五個月就想搞掂人地其實問心機會有幾大，革命唔係下下都all in or nothing，你地咁快死晒邊個去延續呢個團革命的火。我地要一齊笑到最後呀!!!

最後我想講我呢個經歷過雨傘的人曾經好失望，見到D人係到打邊勞、乒乓、圍圍喂唱K... 到最後比港共玩一輪...。之後見到個個掛住搵食過返自己生活，曾經放棄希望，但今次見到咁多後生冒住生命危機同犧牲前途出黎對抗呢個極權，我重燃對呢個地方的希望。藍絲成日話香港比我地呢班人掌舵唔會有未來，但我反而覺得呢到有咁多為肯社會付出咁多，一定可以攀登世界頂峰。

Success is not final; failure is not fatal: it is the courage to continue that counts. - Sir Winston Churchill

Btw
光復香港
時代革命
五大素求
缺一不可！！！！！！

入黎望望

【極重要】香港前途 - 終局分析

Pish 1/100

pish 2/100

推

pish 3/100

pish 4/100

pish 5/100